[Hello!Project討論區#96] 加加你福壽與天齊

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖
加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜
川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

岸本ゆめの 新沼希空 山岸理子 秋山真緒 谷本安美
小野田紗栞 小片リサ 淺倉樹樹 小野瑞步

BEYOOOOONDS

江口紗耶 西田汐里 島倉りか 一岡伶奈

前田こころ 清野桃々姫 高瀬くるみ 山﨑夢羽 岡村美波

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

16號前推唔推得爆

盡推啦

舊會報都賣

今日vip

lm

生日C

原來入天使個太田出研修生発表会

直接迎接早安19

順手

今年live viewing 冇台灣

留名

★雑誌★12/14(金)「月刊ザテレビジョン」(和田彩花)
今期到大師

仲有聖+佳林

LM

緊張大師

睇到我都緊張埋

緊張大師幾好玩
下星期又緊張

KOL又有廣告

ママちょ

算唔算處刑

兩個都好殘

生面口
冇9叫同9衝的かみもも睇了

期待下星期

加加加睇嚟好羨慕我老婆同聖

桃：

muro拳

仲係榜上

靜晒囉

此post已完

傻鴨原來得15歲

島巴愛蘿莉

又捉到了

一陣我又俾人誤會牙

小心d啊島巴

陸男在加拿大上網看18禁幼女圖 遭警逮捕

個名做咩多咗對翼

Fly Morito Fly

一拳超人

ビジュルム

煩惱大師：
成日話天使嘅理念係認同大家之間嘅相異
不過呢個認同應該係指「獲得認同」而唔係「去認同其他人」

ビジュルム次次都聽唔L明佢想up乜
要聽多幾次

越睇會長 越覺得佢啱做男角

P完好後生

舞台劇一向年齡比較闊

呢張我落去16 17歳

冇咁誇呀

排隊2 shot

香港女 16，7差唔多

正

佳林宣示老婆主權

睇唔透你講大師後生定香港女...

Why not...

推下po先

姫良々ちゃんのパーカーの柔軟剤が
とってもいい匂いでした！！
あと！新幹線の席がちょっと近くて
こっち向いてくれるかな〜って思って見てたら
視線を感じたのか
驚いてこっちをみてくれました

谷本痴漢
FBI

原來佢真係痴漢

紅藍衫分團

點滿咗痴漢屬性

點解我會覺得佢地全部個feel好相似

agger
起頭姐 可能搵到自己角色後會好啲

我估左上 同 一岡應該係最快會搵到

左上已編咗做男役

空手道男役 去溝夢羽

モーニング娘。‘18コンサートツアー秋～GET SET, GO!～(武道館公演)オリジナルグッズ事前販売のお知らせ

上々軍団鈴木啓太「アンジュルムに1名、研修生に3名、ビヨーンズに3名、これでONLY YOUオーディションは終了です」

⋯⋯

鬼影變幼球

啱啱咪加咗3個
exact match

肥咗 可能有加成

鏘鏘鏘鏘鏘鏘鏘鏘

好攰咁樣

腳好多瘀

ハロプロ楽曲大賞可以投得啦～

對腳仔點解成日咁

好似未試過好返

佢隻腳依個位長期都係咁 唔知點解
係味邪教儀式

心痛

其實係咪皮膚有問題
唔似係整損嘅

識人冇整親都會瘀
唔知咩事

傳說中撞鬼都會周身瘀

邪鬼

其實隻鬼係mm巴
瀨到佢瘀灑

浅倉樹々:「Acid Black Cherryさんが大好きすぎてボーカルのyasuさんの動きを完コピしてライブでやってます」

估唔到樹樹鍾意yasu，有品味

好變態

松岡同hey say jump d人傳緋聞

J家仔仔點嘅先

有病

開心就好

笑左

星期一個樣開心過星期五

原來你po左
快d 印番張出來放床頭

換咗icon先

想加返個星期一萌衣落去

好癲

J家溝女好叻

可以自制一個 之後hp_here wo

全部放星期一萌衣

等天使d member 揀嚟恥笑佢

佢地星期一應該放假喎 (我估)

睇佢個樣應該28號出糧
聖誕係糧尾樣

真係好勁

username
係野村咪扮bassline
好攰

MacPherson Stadium Festival presents ROCK ON JAPAN 2019

日期： 2019年3月23-24日
場地： MacPherson Stadium 麥花臣場館
時間： 2019年3月23日19:00開演 /2019年3月24日15:00開演

演出單位：

MARCH 23, 2019 “DAY OF ROCK”

nano
ミオヤマザキMIOYAMAZAKI
D=OUTダウト

And more….

MARCH 24, 2019 “DAY OF POP”

SHOKO NAKAGAWA 中川翔子
Machico
JUICE=JUICE
ELISA

票價 (每日票)：
HK$ 780/ $680/ $580/ $480/ $380 (全部門票劃位座位)

可以去做個地藏

梁川喺咪度

好似話做到3月尾?

佢唔喺度嘅話咁我未必會去

原來係鄉女推
當去睇るる
其他更冇feel

真CG推
麻麻哋JJ
冇梁川真係唔會考慮

穿煲leader

又黎勒 , 梁川還在嗎?

想睇下佢SEXY SEXY點俾人摸...

5日先6版嗎? 唔想見加加加十9幾日啊

有稻場喎

當初第一次見到隻舞 桂林揸佢波我突左一突

係咪好掛住我地呢？

話就話3月尾 但唔知會唔會體調不良

聽日考試啦頂

型到

有冇咁多人鐘意影人仔牌

輕鬆啦你

★雑誌★
12/17(月)「SNOOPY SHOULDER BAG BOOK」
(上國料萌衣)※表紙

12/18(火)「SNOOPY インテリアバッグBOOK」
(上國料萌衣)※表紙

原來有兩本

個shoulder bag細啲
好似比較易用

第二個笠得住佢個頭

買個大少少可以成個人打包拎返屋企

句嘢太長但夾埋放係11張相

外景水手服來了

studio backdrop
hea到

下面個本好靚

又係白色搭白色
JJ design仲hea過早安

CLS

仲賣緊

慘

Hea爆combo
定字型都一樣

日本仔多到免費派

呢個年代碟真係...

銷售數量不能作準

仲有2千隻咁多

其實諗諗下都幾浪費

唔講以為同年

唔係咩

大家覺得最代表6人スマ係邊首歌？

ちょカワ
個人喜好

希望大師會唱私の心

好懷舊
我覺得春tour會有旅立ちの春が来た
成件事too fit

差4年wo朋友

かみもも已習慣

Juice=Juice＆カントリー・ガールズ LIVE
2/14(木) Zepp Namba (大阪)
3/11(月) Zepp Tokyo (東京)

無得睇梁川被模了...

佢grad完你去日本摸lo

識到再摸其他member

係留contect 等我地去摸

弊社所属の鞘師里保ですが、11月末日をもって弊社との専属マネージメント契約を終了いたしました。
同時にハロー！プロジェクトも卒業となります。

睇怕再冇機會見了
佢應該唔會再撈返呢行

まだまだ歌いたい！ 踊りたい！ 演じたい！
そんな夢いっぱいの私をどうか温かく見守ってください。

搵過第二間公司咋

有冇人會去311

1. J錯隔離

冇彈藥

Fail

隻公仔

U mean 得隻公仔係自己畫

對耳呀

眼...眼鏡...

我黎

邊個舉唔到呢個重量 出嚟認左佢

連佢一齊舉都得

會做gym嘅女仔

ruru

無梁川JA卦...

其實JJ啲歌都幾好聽

かななん個頭有啲ももち結びfeel...

呢張唔錯

Rikako

紅紅cp

貼錯？

戰隊

睇左一陣先見到後面果件

剩係見到跪左地下果件

組隊去見梁川啦！

去！

第一次睇JJ

跟❗️

未現身嘅要現真身la

我好興奮

舉咩色好

綠

Ruru

有冇人要用我尋日抽個支 mini penlight

Ruru too

仲有機會見梁川被模

非禮現場

唔講以為同年系列

差15年都有

和田さんの卒業後は、どのようなグループに成長していきたい？

和田さんの卒業後は新しいアンジュルムになっていくと思います。新しいアンジュルムの形でも、私の大好きなアンジュルムになっていければなって。活動としては海外公演にまた行きたいですし、音楽番組にも出演したい。それが実現できるように、もっともっと努力していきたいです！

それには何が必要ですか？

アンジュルムって個性が強くてダンスもバラバラ。そこが良さでもあるんですけど、揃えるところは揃えるみたいな一人一人の意識が大切になってくるのかなって。自分だけじゃなくてグループ全体としてやっている認識が必要かなって思います。

Sayu真係好屈機

真加加推

むろblog
貼張植村相但係講同奶奶食飯

好想咬隻耳仔

当日まで時間がない状態での発表となってしまい
ごめんなさいアセアセ

もしかしたら、
アイドル人生ラストかもしれない海外キラキラ
みなさんにも
来ていただけたらいいな...照れ
ぜひぜひ、お待ちしていますピンクハート

迫死日飯

楓了
突然深夜台

12點了

\ お知らせ📢 /
PINK CRES. 3rd ALBUM
2019年2月6日(水) 発売決定！

啲木箱比人收起晒

船行桃子路線感覺幾成功

條belt 30分鐘賣完

開心仔

香菜要坐住出event

橙

睇錯春菜

想織頂送俾佢戴，我會幸福到暈

橙+1

話說JJ色對唔對到天使燈?
佳林紫深過奶奶?
植村綠同船又一唔一樣?
梁川係咪當タケ藍就得?

植村綠唔同船木綠
但紫色差別唔大

好想問u社: 點解提子同薰衣草差唔多色?

呢個好笑

希望船可以完美繼承桃子路線...

聽完as1422再聽ビジュルム好似由0字頭course跳到去4字頭course咁

原來むろ同かむ咁fd

到底句ありがとう會邊個繼承呢

住大埔
諗住晏晝去戲院睇飯窪畢業轉播，唔知去唔去得切

地膽可以早搵位
羨慕

失蹤人口

聽左山木集60try
次次都兩個幾鐘點聽得晒

多唔多人會去大埔？

如無意外就應該齊人嘅

失蹤人口二號
去丫

天使livehouse來了

FNS 第二夜直播link 有MM

睇緊哩個 快少少

幾時出場

日本時間 20:00前後~

要落街食飯唔想燒數據

來了

春菜又做jojo手勢

生田好多鏡頭

知好靚

正呀

春菜last個大頭好靚

全部都好靚
飯窪生田小田知醬
麻冇乜鏡頭咁

銀座同21冇得比佢玩
自由國就得

Last 笑個到超靚

會唔會太快手

有邊個16號會去the sky?

係日本

你星期日黎唔黎 比d正野你玩

應該去，不過未買飛
玩咩？

講緊朝早去玩jj 喎

淳君巴19春衝唔衝？

實睇㗎

未衝過 應該要衝返次嘅

睇完汁應該都好早

最心痛是...愛需要及時...

到時一齊露面啦 你又唔黎我地d網聚！
出黎交換禮物麻

心動不如行動

上下水留個名先

仲有機會成為下一屆加加加榮譽會長
一舉N得
各位巴打快啲星期日現真身

你提醒左我岩岩買緊機票
但我驚買完會忽然唔去
又冇得退喎

哇 有冇兩個月冇見

Cd rom們我喺new york公幹完返黎啦～
有冇掛住我d ff呢

咁你幾時買都有呢個可能性

係咪後台公幹

好似過埋一月先買會安全d
點知會唔會忽然出坑

大家點做野架 推po咁慢既
19都黎啦喎！

要慶祝早安進入19年
新世代！新組合！

新一年加油！

但應該你出坑前已經要俾春con錢

係

所以算 照買埋機票先

你個名好似留咗啲嘢

新人報到
我首推係楓楓

會長！

為會長打call!!
Gagagagagagagagagagagagagagagagagaga

排嗰個係咪石櫻cp飯黎

星期五晚 guest天使

有byebye肉

工人姐姐真係好黑...

出Updated版果陣仲未興起石櫻CP

銀座石c嗰段櫻知係石兩邊
加埋21
我睇完淨係記得石櫻

高知間livehouse
以前10個人都咁 12個咪炒晒車？

跳到就住就住
其實觀感...

以前追2ch石櫻post好歡樂
佢地甚至會改歌詞

仲要有幾個特別手長腳長

開地藏special
台上台下一同地藏

佛系Live

開場要播佛經
木魚打call

本人已原地爆炸

前排咪好正
想去

拎去印我真係恭喜你

但入面可唔可以放奶奶

用黎放扭蛋

越黎越想去食個pizza
快啲到1月

楓了楓了
楓楓

拜見會長

新beyooooond 女女留返長髮好似唔錯

會長大人

15期出黎未

Audition

靚到

知醬...

嚇咗一嚇 咁突然嘅
海外留學兩個月

實地考察
我一直都覺得大埔超級城特別細
btw之前有冇試過h!p團嚟香港商場？

Mm上次算唔算

開con前順便，都算嘅
今次j=j其實係嚟做乜？剩係見面會？
會唔會有接機？

睇返都覺得有啲尷尬 個mc

(如果野中話讀書停兩個月)
勝田都可能會乜都唔講
就咁拋低一句「我放返陣假先吓~」

邊到官方消息

comment話係業內人士活動+訪問

Fans無份即是post出黎耍9我地

老細

可能有機會野生捕獲呢

近來日本好多特別音樂訊號

盛行啊

沙由嚟香港

沙由黎， 但得老細有得睇

飛去日本睇算
嬲

今晚果集このマンガ~到優姐自己想拍邊套漫畫

愛理助攻

PCEP Company Limited
1 小時 ·

我們期待的前MM隊長道重沙由美及Juice=Juice 被受邀請，出席大名娛樂三十週年晚宴特別表演嘉賓(非公開演出)！
一行9人將於明天15日乘搭NH859在1255到港！

Juice =Juice 將於16日(星期日)出席大埔超級城聖誕夢幻城堡之「juice=juice 聖誕見面會」

12月16日，中午12時至1時，地點：大埔超級城C區美食坊

到時見！

老細飯局

奶力

愛理幾時黎香港為師妹開路

唔唱buono既話基本上無野好睇

Cute都ok ge

真係要打999

一定好香

知嘅體香

當睇普通J-Pop我又覺得唔係咁悶者

對佢興趣不大

idol飯想要嘅嘢同j-pop飯唔好

★TV★12/17(月)04:55～08:00 テレビ朝日「グッド！モーニング」(佐々木・笠原・船木)※5時台の出演予定。※放送は変更となる場合がございます。 #ANGERME #アンジュルム

我都鐘意聽愛理啲新歌
鐘意聽還鐘意聽
悶還悶
兩回事嚟 千其唔好混淆

追開佢d wota會唔慣
冇call打

c後期啲歌已經無乜call了

又係大橋裕之
之前mayu x mm16 果套都有佢客串

(髪を切ったときは)「自分と竹内さんと室田さんの３人でヘアサロンに行った。
一緒にカットしてもらってたのだが、隣の室田さんが15分くらいずーと私の方を見てた。」
#川村文乃

むろ

好撚毒牙

呢啲channel 真係做得起咩

メンバー「飯窪さん、ニーナにボスって呼ばせてるんですか？」
はるなん「そう。私、つんく♂さんのことをボスって登録してるから」

會買meimei新碟

虛擬偶像好睇背後條team
如果係uf自己做我冇乜信心

做乜要加粒墨係心口

12月25日（火）19時から、毎年恒例の特別番組「よーすぴサンタのクリスマス」をお送りします。
よーすぴの愉快な仲間たちが続々登場し、ゆる〜く飲み配信します！

出演者
＜ ＭＣ ＞
齊藤陽介（取締役でたがり）

＜ アシスタントＭＣ ＞
サイトーブイ（Vジャンプ編集部）

＜ ゲスト ＞（※五十音順 敬称略）
青山 公士（ドラゴンクエストX プロデューサー）
安西 崇（ドラゴンクエストX ディレクター）
飯窪 春菜（モーニング娘。‘18）
岡部 啓一（NieR:Automata ミュージックディレクター）
金田一 蓮十郎（漫画家）
田浦 貴久（NieR:Automata シニアゲームデザイナー）
高野 光平（ドラゴンクエストX 第6期初心者大使）
竹若 元博（バッファロー吾郎）
椿 彩奈（タレント）
奈日抽 ねね（GEMS COMPANY）
初美 メアリ（ドラゴンクエストX 第1期初心者大使）
ひだか（ドラゴンクエストX 第6期初心者大使）
堀井 雄二 （ゲームデザイナー）
水科 葵（GEMS COMPANY）
八幡 カオル（ドラゴンクエストX 第4期初心者大使）
ヨコオ タロウ（NieR:Automata ディレクター）

根據尋日mc嘅對話 上半身照住春菜黎做

哪有胸

咁快開始左

完咗？
心諗

Rehearsal 姐

到

有人大埔入果汁嗎？

禾

飲茶啦一齊

本會長覺得
植村真係好靚

個場好鬼熱

現場見面 有獎品派呀

麻少派錢 要唔要相認？

有冇人睇緊直播？

新曲幾正

陸續安排

一齊喺公園睇live直播好開心
平時自己睇好慘
嗚嗚...

如果有下次請揾個無咁多蚊嘅地點

PCEP以前用過嘅名
PONY CANYON ENTERTAINMENT (PACIFIC) LIMITED

你地喺邊度睇

我今日全身包實
冇事

公園

Morning 娘師妹
中呀

你又唔黎相認

見我地唔到架啦唉

去咗the sky

氣氛點

Only you 全部轉晒向春菜果下真係喊出黎

むろ奶奶乜真係close左咁多咁

「アンジュルム コンサートツアー 2017春（タイトル仮）」
4月9日（日）三郷市文化会館（埼玉）
4月23日（日）NHK大阪ホール（大阪）
4月30日（日）名取市文化会館（宮城）
5月5日（金・祝）日本特殊陶業市民会館 ビレッジホール（愛知）
5月7日（日）中野サンプラザ（東京）

King

老花眼

2017

☆アンジュルム コンサートツアー 2019春
04/06(土) —:— 18:30 ハーモニーホール座間
04/07(日) 14:00 17:30 ハーモニーホール座間
04/14(日) 15:00 17:30 JMSアステールプラザ
04/28(日) 15:00 18:30 日本特殊陶業市民会館
04/29(祝) 14:30 18:00 オリックス劇場
05/04(祝) 14:30 16:30 仙台サンプラザホール
05/05(祝) 15:00 18:30 中野サンプラザ
05/11(土) 15:00 18:30 札幌市教育文化会館
05/19(日) —:— —:— 福岡公演
05/25(土) 15:00 18:30 千葉県文化会館
05/26(日) —:— —:— 群馬公演

轉轉轉轉轉轉轉轉

真.教主

天使運緊氣俾教主

College cosmos 3月6日 single debut

頂 忙到抽筋

好眼訓

和田彩花「.....今は体調が悪いときに休まないといけないし、無理という感覚も個人それぞれ。それを尊重してあげないといけない時代で、そこに戸惑いを感じたときはありましたね。アンジュルムの2期メンバーは分からないですけど、3期以降は確実に今の感覚で育っているから根性論では絶対に言えないです。私からしたらお仕事を休むなんてありえないって思っちゃうときはあるんですけど、今の時代はそんな私の感覚の方がありえないっていうのもわかる。......」

好入格

呢個服裝指導既時裝觸角非常獨特

好多人黑麻醬
睇到炆

我覺得唔錯 朱古力色加蜜糖黃色

佢錢已袋
黑又唔會少錢

邊度有人黑麻
等我屌佢老母

全身黃好難carry

講飯窪畢業場
唱妄想女子嗰陣麻醬帶小田去燈面前
另外有幾次掀橫山條裙
啲人話咩過份、霸凌點點點

唔記得quote返

詩人

カレッジ・コスモス3/6発売1stシングル発売記念個別握手会（3/10 東京：ベルサール御成門タワー）開催決定！

諗起池袋啲booth 嘅距離

掀裙都話一定有打底 射燈嗰下真係過分喎

似係有夾過

有咩事manager 會罰嫁啦

反正都係罰寫blog啫

覺得掀裙過份d
射燈覺得有夾過，唔係點會鏡頭一直影住

盞燈咁光點會唔知係射燈
擺明一早夾定

尋日大師blog話想等到2020奧運所以應該去唔到巴黎⋯⋯
即係畢左之後當寫埋thesis都要一年時間
再之後疊埋心水去法國⋯⋯

今晚

いつもハロー！プロジェクトを応援頂き有難うございます。
アンジュルムの中西香菜ですが、先月中旬より足の痛みを訴え、
医師とも相談しながら経過を診てまいりましたが、回復がみられず、歩行時も痛みがあるため、
改めて精密検査を受けた結果、「左アキレス腱付着部炎」と診断されました。

医師から「最低4～6週は安静加療を要する」との診断結果を受けましたので、
今後予定しておりますパフォーマンスを伴うイベント及びコンサートに関しまして、
下記の対応を取らせていただきます。

・12/24(月祝)「アンジュルム FCイベント2018 ～ドタバタ クリスマス～」
→ 椅子に座っての参加
・12/29(土)「rockin'on presents COUNTDOWN JAPAN 18/19」
→ 欠席
・12/31(月)「Hello! Project 20th Anniversary!! Hello! Project COUNTDOWN PARTY 2018 ～ GOOD BYE & HELLO ! ～」
→ MCのみ参加
・1/2(水)～13(日)「Hello! Project 20th Anniversary!! Hello! Project 2019 WINTER ～YOU & I／NEW AGE～」＠中野サンプラザ
→ MCのみ参加

腳爭出事

呢條友

島巴上身?

奶奶！奶奶！奶奶！

我baby仲係baby果陣嘅相黎嫁

ふくちゃん「バースデーのフードタオルは間違ってるのわかってもそれでもいいよって人には売ってほしかったんですよ。でも間違ってるのわかってて売るのはよくないって断られたんです。「だったら間違えるなよ！！！」って思いました。こんなこと言ったら会社の人に嫌われるかな。」

有毛有翼 串喇

佢講出黎個樣係真心唔gur樣

邊個嚟 唔認得

幼齒小田

原來你先係戀童巴

1號同2號
不用分那麼細

十二期燒肉聚會，用埋上次event啲卷

燒肉
又係4個

食得唔好嘥姐
除非尾形介紹啲仔仔俾佢哋

分分鐘對面仲有四個

任何人見到可愛baby 相都會突然感到幸福 並不是甚麼孌童
島巴我唔清楚

12期和仔仔:
ヲタ:

嘩你割席割得咁快
身有屎呀

50步查百步

其實係我揸機

可恥！

有咩問題

其實點解愛香唔入返cg兼任果汁
啱啱睇返家族con
想睇佢同山木一齊

微笑四人燒肉事件簿

同事戀童蘿莉控
不用分得那麼細

講呢啲 jpg

9 10期都有4個人食啦

佢依家做網紅？
金毛仔呢？

散左

又發育了

仲要去古巴咁落本

為咗俾大家一年四季都有得J...

写真集も出ないFSKも出ないバスツアーも無いヲタの財布に優しい平和なアンジュルム

同左島巴一齊

可以all in 影相

金毛仔同咗島巴一齊?

為左uta咁大希生

咁出法好傷身

我明佢地點散啦
原來是但

聖誕版好得意

〇盡人亡⋯⋯

有冇俾帽uta

youtu.be/Tbn-w3n7rGk
夠鐘了

Stay strong

建議大家推番u18 mb
過廿歲好快講再見

睇hp嘅終點係研修生

要來的始終都要來

可以唔使買

下星期 めい上バズリズム！

口語版 大家試下讀出聲

點解咁單純、簡單嘅想法，要咁樣被overwrite呢？

如果剩係對於年齡嘅關心不斷放大
放大到一個地步 只要有少少trigger
就可能會引致一堆大家都無法處理嘅問題湧晒出黎
明明咁至係令人傷感嘅情況
但係又好似不得不把握呢個機會另自己有被拯救嘅感覺

假如凡事都用年齡去判斷，
到底會對邊個有好處呢？
對你黎講會覺得好過啲？
如果唔係咁諗嘅話，
點解唔可以認同我地嘅決定呢？
定係認為我地唔會自己作出決定呢？

真係覺得我地咁單純咁天真嬌？

Sorry，我地唔係囉

一個人對於自己人生階段，認真思考後所得出嘅答案
你地就唔可以體諒下咩？

如果不得不用年齡去解決呢個話題嘅話
呢個2018年年尾 真係另我好失望

雖然好似係鬧緊飯咁
但係佢憤怒嘅對象係呢種偏見

第二段 睇完都仲係好迷

1. 佢地想講嘅meesage原來冇人聽得入耳 ？？
2. 公司/staff冇啦啦比人鬧埋一份 ？？
3. 焦點去左年齡度而唔係佢本人嘅意向 ？？

めいめい: 自分のモチベーションの下がるようなことには耳を向けない
もし向けてしまった時は、その感情を歌に活かす材料にするよう努力するけど、基本自分にとっての雑音は聞かない

i just don’t give it a shit

覺得唔係講緊同一件事

佳林

揸開有條路

天使christmas event

1 100回のKISS（中西・川村）
2 あすはデートなのに、今すぐ声が聞きたい（上國料・船木）
3 My alright sky（室田・笠原）
4 I miss you（和田・佐々木）
5 絶対解ける問題X=（竹内・勝田）
6 46億年LOVE（かななん以外全員）

大師rikako組合又嚟啦
一定好撚型

仲楂過邊個？

つばきファクトリー2/27 5枚目シングル「ふわり、恋時計/三回目のデート神話」

教主祝真毒聖誕快樂。
d偽毒出撚晒去

第2首個pv好得意

佢地都頂唔順件衫
搵披肩遮

終於都係要加加加中過聖誕

唔洗驚 會過埋新年

加加與你常在

may 加加 be with you

加加加forever

人來 奏會歌

かかかか

新年算勒, 唔好過埋初一

仲要係加加加紅色

要佳林過聖誕

may kaga-chan be with you

聖誕節大家係咪去哂玩

聖誕先摺得勁
同新年一樣 可以閉關

唔駛點見人勁爽

生日快樂 快d好返

唔通真係要加加加過年

你推群馬県

想摸

呢期同3-6期有距離...

咁有心機

Ash da hero 諗起佢好鍾意mm
以前上節目係咁講

COUNTDOWN JAPAN 18/19
ASTRO ARENA 12/29(土)16:30〜

セットリスト
M1 大器晩成
M2 マナーモード
M3 ドンデンガエシ
M4 タデ食う虫もLike it!
M5 次々続々
M6 泣けないぜ･･･共感詐欺
M7 46億年LOVE

"私のパート"は私のパートですが、何もアンジュルムを知らない人から見たら、それは"アンジュルムのメンバー"のパートでしかないし…
全体の評価に繋がるよなあって思います。
だからもっともっと頑張ります

以為CALVIN K得男裝

感覺知醬如果醉左可以執佢屍

あいあい卒業1周年

後日就有12人天使睇了

知醬飲醉一定好可愛

加加飯洗票可恥

有全港最大型加加fc 保送 唔存在洗票呢回事

香港炮www

年年都佐藤

唔洗投都知sato la
反而加加第4 小田2 意外

小田飯唔課金

We心靈伴侶

郷村全員

洗票可恥但有用

奶奶好多body language

有冇人睇緊countdown?

[url]
[/url]46億年LOVE個mv咁惡趣味都mv第2名

果汁5人

正啊

2019年加加繼續與大家同行

HP top4

仲有 Eripon高過 Maria.

教主好女仔，
唔教眾課金。

呢個果然係加加加ＦＣ

唔歌賀年歌
唱かかかか

有加加加FC支持
countdown加加有 solo dance

2019年先搞official ig account

15期

羽朱無得最年少勒卦

有聲post

支持12人天使

呢張圖eventually都係10人

召喚奶奶黎做手作仔

高級畫公仔 vs 土炮ps

奶奶muro真愛

幾時有奶奶vs kami睇
兩個一齊改同一張圖

天使聯合展
條path係 土炮ps -> 高級畫公仔
笑飽先睇認真嘢
りなdesign sketch > たけ書道
大師導賞
正過bus tour

製圖組

大師：藝術係應該畀所有人都睇得，唔應該收錢
U社：...................

あやちょ育兒日記

蝦妹

ビシュルム

2019上半年專心活動
2019下半年專心讀書
會努力唔完全消失⋯⋯

生日快樂

三月畢con你去？

抽中定牛牛

我去情人節😍

等牛牛啦

一定要買A...

浴衣

J埋呢2個月了

想睇伊勢跳呢首

到時盡情咁喊出嚟啦
首歌真係太痴線

幾時先開新post

過埋年

要唱加加賀年歌

加加加加 加加加加

too much ps.jpg

第一張相who

春菜

以前微笑啲衫真係勁好睇

會歌嗰套？

諗起春天嗰首得タケ一個人短褲
少少燈籠勁睡褲feel

未肥的タケ

朱音腹肌

37面冇咁圓

個形開始出黎

睇手臂都唔係而家咁啦

我發現呢排表弟又肥返

瘦到

辛苦啊
賣命童工

削得好誇張
真係渣乾渣淨

佢嗰條本來係裙嚟㗎
喺家族con初披露都係裙
唔知點解佢成日跳到條裙飛起曬
跟住就改咗褲畀佢

d肉去哂心口

出寫真減肥谷胸

男仔唔識著裙

嘩尾田栄一郎有聽開youngtown

但係真人版嘅話⋯⋯
春菜⋯⋯

痴上去

公式nickname?

Member call 掛

開mon 即死系列

跟據傳統 公式花名係冇人嗌既 好似係

いせえび會唔會太難落call

いせちゃん
えびちゃん
れいら

いせえび反而仲多咗個音

btw 英文係layia

えびちゃん啦
咁多れいな hello con call 完都唔個叫邊個

佢話係佢老豆好中意eric clapton首layla所以改呢個名

有冇巴絲姓夏想叫個仔夏將軍

會搞出人命

感覺屋企教養好似幾好

u社愛中產

キラキラネーム

開碟

Fd得咁快

ngt單野好恐怖
企圖強姦

做狗好過做人

勝田教煮餸:
(狗食譜) ... 兩個橙 糖就落多少少...
(人食譜) ....... (唔知落咗幾多匙鹽)

一潭屎水

成包落

有冇人實測過佢對男女飯係咪一樣咁鹽?

鳩估 唔係推佢嘅一律鹽

再一次覺得喺呢d鬼地方撈得掂既都有d手段

630擊掌會 放隻手定住喺度等人拍落去
然後keep住斷電樣

屌 我嗰陣同佢講咗句頑張って

我同佢都好hea
佢算企中後? 唔記得次序

ガンyour head

錯字project又黎啦 今次係小關
誤：MAI OZAKI
正：MAI OZEKI

有冇即刻變樣西你

前 佢跟期數排

安心安定hp水平

佢又好似無西 係微笑 不過我知佢心入面已經屌咗出聲 我對佢唔住

真唔可以用呢張

無間道

勝田心諗：努咩力，係咪笑我省電要畀多D心機呀？！
但唔西面了，攰，當冇事發生算

屌行快d la 咁多野講 阻住我收工

勝田：我唔加油唔出黎添

已轉

我到而家都覺得尷尬 早知講句かわいい算

勝田：「おしゃれ」の方がいい

官店有書道直筆睇

二人遊

脫

諸行無常
真係好佛系

教主咁正 居然你地一句回應都無

中咗邪術唔識打字

可能單手打緊字 打到依家都打唔哂

做乜鳩

憧れの先輩は誰かというMC

太田「モーニング娘。'19の佐藤優樹さんです」
山木「アンジュルムじゃなくていいの？」
中西「アンジュルムじゃなくていいのかなぁ？はーちゃん？」
山木「と？佐藤優樹さんと？」
太田「佐藤優樹さんです」

見到佢blog打こんちくわ都知咩事

其實櫻有寫輪眼 握過佢嘅人都中晒月讀 我就隔住mon都中

小田教主

傻豬黎既

竟然睇哂

大家都北海道

唔知其他北研幾時出貨

好青春漫畫feel

遇着加加 男役都變女役

Gayyyyy

加加不知幾利

莉卡：今日邊個女役
加加：你頭髮長啲喎
莉卡：...得啦

9up: 大師都幾似Cosette條仔

幾型吖又

u社影相真係好hea

電波

幾時先有新單新相

9up: 天使mm一左派一右派 椿係上流市民 拳係平民 CG係貴族養女 新團唔知咩角色

9up: 大師blueblood革命派

汁汁呢

JJ係少林派

痴線 正到

好似靚咗

ps

我奈奈美個body正到
d曲線

一講ps就諗起kami

硬係覺得依家太瘦...

係瘦咗好多

奶奶出咗張無限奶奶圖同佢對抗
論邊個啲ps痴線啲

呢張直頭縮左水咁
知攝咗唔少野

好想畀d肉佢

心口d pad仲多過肉

唔講咁多 上圖

想同佢講咁唔係輪迴係複製

升球大墊

Kami係時候出手

佢返鄉下撚貓後啲相正常咗
應該要冇撚貓太無聊先出貨

但個胸無瘦

睇落小關都唔小野，想睇佢水著

仲有百幾個先爆po
睇黎都係加加過年

唔係加加加forever點黎

好想食雪糕

個個都唔講蝦妹生日
蝦妹生日快樂

大家努力唔好加加加龐新春

頭髮長咗？

應該上年嘅

原來石川梨華都係今日生日

🍤炸蝦

千聖bus tour有人掛左呢張野喺車度

こんばんは アンジュルムのダワ△✕◯ノヤカです〜♡

mo娘ig麻醬

真係好高

幽默大師新作

大師唔會令我地失望

見到幽默大師就諗起廚師腸同橙皮連貼紙

你喉嚨舒唔舒服

LARME 幫幽默大師扮正常人

冇廚師腸食唔舒服

ハロー！プロジェクト20周年企画回として、辻希美・加護亜依・新垣里沙・道重さゆみ・鞘師里保がゲストで登場。

落選祭來了

20th仲要搞到幾時

鞘師!!
好想去

19: pre 20
20: 20
21: 20 after party

gogogo

係咪又係誤報

唔係
呢場好堅
W+riho

慶祝到25周年

全部都無乜興趣
睇慣後生女對年上無哂興趣

蘿莉控

riho都年上

og唔係個個啱

我推u18

u18 dd

18以上全部唔要

一到18就棄推

活潑動人美少女偶像江口紗耶登場！

RIHO好後生

島巴：過咗18已不屬於後生行列

知...

18~20歲觀望狀態
20up棄推

明明早排先退出H!P
真係big surprise

hina fes係時候要搞live viewing

應該未必會

可愛

呢個傻妹真係好得意

我19 使唔使觀望下

無望過

咁要望多啲啦

原來桃桃咁唔鍾意自己個名
笑死
大家去聽下hello drive #265

g stand for...

望咗張gif分幾鐘 睇住佢瘋狂仆街

甩碌全集Part1

G for 加加

睇過 好鐘意佢笑

佢咁仆法都跳到舞
都算骨格精奇

しゅわぽく

りほりほにも会える事も…
たのしみです❤️❤️❤

我要睇錫錫~

Jm9

好想拿拿臨爆咗哩個post, 下個post用鞘師做post名

AGGER, 幫手推一個先...

啱呀啱呀

鞘師3,4個月唔爆都無所謂, 一路望住都得

都係紅色
當住先

完賽 開心

有咗ig幾好 反正佐藤小姐成日唔打blog
有個地方俾佢放下相放下片 正

同埋本身冇留意開其他團
依家ig follow埋可以留意下
早排睇到angerme個動態好搞笑

好想go

pony影得好過fortune yyy勁多
燒咗yyy啲相去

今日握手同尋日game 比較的話
かみ係握手精神啲

College cosmos

1. 言葉の水を濾過したい
2. 記号なんかじゃない私たちは
3. 夢は意地悪

3首歌都幾好

每首intro個feel好似
後面好啲

錢黎架喎 真係燒?

ポツリと真係中島兄寫嘅？

JJ 新兩首mv edit得幾好

梁川瞓覺都係擘大口type

燒生寫

小関浸女人味開始出來了

好耐冇見嘅馬尾太可愛了

玩綁繩

搶錢呀

終點在望！

加加同你過新年

21場有12場出blog先行
算天使正常水平

早晨

仲唔出卒業幾時

高木個V手勢咁金朋嘅

冇人知
u記一向係咁

日本のお札だとキラキラしてる所が
透けてるんです！！

唔通奶奶講緊香港張十蚊紙

deadline fighter

呢張影得靚

又po下新生寫先
鐘意呢種集合

套衫有啲搞笑

beyonds有情人節版
唔知其他團有冇

美希感覺好可愛

感覺很刺激

即係知同屋企人關係好差
之前仲以為佢講笑

之前有講過？

呢套衫咁似mini live嗰套
利申: 鞋踭力不足 睇唔到下半身

奶奶hold住take個樣好好笑

按腳嗰度 表弟嗌得好歡樂

有日本人握手report 有講過

仲有9個po我可以開新po啦 大家加油

生日準備

熱烈地彈琴熱烈地唱！